橙色背心既記者fa全部都係狗cosplay

有冇人留意到

818吹雞

我唔舒服 我要入醫院 我唔保釋